打單紙真係好好聞

好想買一疊返屋企慢慢聞

部分地方個廁所沖水唔夠力，啲人抹完屎啲紙係要dom落垃圾桶，就循環再用成為薄身嘅打單紙

唔怪得知咁正

紙袋都好好聞

後樓梯陣味好正

飲食台

啲墨有內分泌干擾素

好鐘意聞單紙
木櫃既木味
新起樓既後樓梯味
仲有⋯⋯

腳甲屎既味